阻人私了者一律當做敵人一齊私了

手足被人打比人斬
在場o既唔幫手不特止
仲要幫敵人一齊阻止我地
唔係同我地企o係同一陣線o既人已經係背叛者
要一律當埋佢地係敵人處理

無撚有錯

阻交係護刀手 boss級level敵人

咪撚癲啦 幾唔同意見都好都係自己友黎

咁我問你
如果你係當事人
你比人咬甩耳/比人好似荃灣o個位手足咁斬
但左膠幫個犯人走甩, 令佢行得走得
你會點

阻膠是鬼

一個藍屍重傷五個人都無人制服佢，以後點撚叫人抗爭
班左膠仆街幫兇

你自衛 以暴制暴冇問題
人地藍絲串你兩句就打佢一鑊
部分勇武同狗有咩分別呀

咁班藍絲 大陸佬都係自己友啦 都係唔同意見咋麻
大家都係中國人係咪?
你鍾意叫唔好打 你可以企開一邊叫 持唔同意見 冇人阻你
但唔該唔好沖入黎阻住 用自己個身去擋手足
係咁鍾意擋就唔該有POPO打手足個陣出黎擋
仲幫阻膠講說話? 11月啦 害撚左幾多手足呀
醒未呀屌你

而家講緊班大陸狗落黎打人斬人 都有左膠阻住呀
又割乜撚野部分勇武?
樓主一直講緊斬人事件 又關乜野串兩句打藍絲事?
睇撚左先黎回啦

搵幾個手足拉開左膠 兜巴星佢 再訓話一下佢地
例如：有手足貼張紙都俾人斬到入深切.....
有手足派文宣俾人斬到腸都跌出嚟....你係唔忍心睇血腥畫面既請你彈開